銅鑼灣有廢老非禮個女仔.......

蘋果Live
個廢老講左句傻閪
跟住就衝埋去攬個女仔
跟住D人去捉住佢
估下最後廢老個後果係點???

咩事都冇咁走左

為左光環可以出賣手足

不意外 除左武勇個百幾個其他真係垃圾黎

問會唔會追究
應該答 唔會啦 因為啲狗唔會做野嫁

屌佢老母

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

冇人打？

中共懷疑係香港策動911恐怖襲擊嘅證據

就係恰我地唔敢私了

可能一時驚得濟諗唔到

進步了，冇左膠call 犬

冷靜呀

因為好多冇口罩，一打一定捉

唔好打呀，唔好打呀

打佢兩拳重嘅 即刻走

冷你老母，俾人揸完自己手足，鬧幾句就放

打佢老味啦

認真
次次見親跳閘比人捉
藍絲狗打人

連登所有reply 都話點解無人私了

但點解每日都有重樣事發生

究竟係因為次次撞唔到連登仔在場定其實到你係現場時就怕怕了?

見証奇蹟既誕生 放佢走

捉完拉佢落地下都得掛

915， 12點英領 3點民陣！

措普通話廢中 佢個friend話佢飲醉

畀人醒咗幾下

佢同個女仔講咗sorry

個女仔話唔接受不過走開咗( 都好冷靜 冇乜嘢)

廢中就跑走啦

D廢中次次做野前都扮飲醉
你睇返之前D新聞
好多單都話飲醉

有冇圖或者網址

港男廢到咁

推